Het geheugen van dit ongelukkige koning en zijn metgezellen, de beminnelijke Falkland, de brutale The Goring, zijn queen en zijn zoon gaf een merkwaardige interesse voor elk deel van de stad waar ze misschien zou hebben bewoond.
